隻mon有滋滋聲

隻mon一較高hz就會有種好細嘅滋滋聲，但係set返去60hz就會冇，究竟係壞左定係正常？
隻mon啱啱先買(aorus fi27q-p)

會唔會係因為唔夠潤滑？

入面有寄生蟲

都有機會

正常，電流聲

唔似係

可能你耳仔靈敏， 搵多對耳幫手聽下睇下有無

樓煮可以試下戴耳塞
就可以解決到問題

咁恐怖

貼埋個mon度聽都幾大聲下

係啲好尖好細嘅滋滋聲咁，好咪啲高hzmon都會有？

試下戴耳塞再聽下有冇

會唔會係條電源線未插實？

有都唔出奇, 火牛 / 背光啲switching noise嚟

關事咩？戴左耳塞咁實聽唔到架

插實左，定係係關displayport嘅事？

exact7ly

咁聽唔到咪無事

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

聽下係咪隻火牛？火牛design得唔好會有高頻switching noise

真

接觸不良

可能係壞左不如我蝕底d用100蚊幫你收左佢

試下用第2條dp線 or 用
HDMI 線試
DP有機會有PIN20 供電問題

滋滋 滋滋 滋滋